（吸血鬼） 有無按樓買樓既巴打？

討論下

你地生活過得還好嘛？

利申 有兩個物業+cash 想開多兩間 俾個仔享受下

按樓買樓
樓價升,賺到笑
樓價趺,隨時連本身層樓都蝕埋

計劃緊 不過唔打算係香港買
巴打幾歲 每個月還幾多

我廿頭啦 輕父幹 佢乜都唔理掉晒俾我睇

都係計劃緊 諗緊留cash搏跌市定賭佢唔跌好

廿頭兩個物業

都仲係話自己輕父幹
好謙虛呀

Cheap野黎 夾埋唔夠新樓貴

點輕父幹法

有就會講定 廢事啲人屌我吹水 點買到blah blah

不過事實係唔多

人地fullpaid層新樓俾個仔都貴過我

如果係香港我唔睇好跌
其下兩物業都係放租定有個自住？

當你2層樓 1層值500萬供完, 2層共1000萬
當按左500萬出黎買一層樓full pay?
如果樓價升2成, 你3層樓就值1800萬+500萬負債(1300萬)
如果樓價趺2成, 你3層樓就值1200萬+500萬負債(700萬)
開2層就太搏,玩槓桿,最緊要睇自己還款能力姐

一自住 一放租
諗緊開一個近港島既單位放租

不過約略計過數 扣埋兩租金 每月要俾接近一皮野 捱15-20年

樓主仲係廿頭，大把時間，唔洗急，穩穩陣陣慢慢開都得啦

其實係
我粗略計過下
開一層應該穩陣好多

所以真係賭樓價

你要谷大自己首先係要按30年，減輕cashflow burden
當你套曬500萬，月供2皮，兩件收租扣返管理費點都夠頂有突啦

唔多 2層姐
仲要你供到 敢問廿頭既樓主做勝行

服務業 - 服務老豆

唔洗供
一自住一放租 上邊講左

唔係我都唔敢再開層樓

樓主眼中
Full pay先叫父幹
Title: Senior son

其實係我心雄 想15年內開第四層
到時應該可以財務自由 俾個仔嘆下

2層 唔洗供叫輕父幹
都岩既 又無私人飛機 唔算父幹

就係心雄先要盡壓cashflow
Cashflow 唔夠頂點樣快速谷大自己

難為啲老豆老母幫手比首期既都已經自稱父幹

屌，睇返樓主啲history, 假膠黎，浪費我時間

我明你意思了 我鑽左牛角尖
本身諗住做15年 可以15年後唔洗再供

如果做30年 應該可以過得更輕鬆同儲得更多錢

Thanks巴打